---
id: "640643970029253"
title: "Affenkrach DIY Shows presents: Wegballern Vol. 4"
start: 2020-04-03 19:00
end: 2020-04-04 01:00
address: Anarres Ulm, Mähringer Weg 75, 89075 Ulm
link: https://www.facebook.com/events/640643970029253/
image: 88309052_2597666153824608_3490388452510269440_n.jpg
teaser: Anfang April wirds direkt wieder schnell und krustig lustig. Deswegen geht
  unsere Konzireihe "Wegballern" in die vierte Runde!  Es ballern euch liebev
isCrawled: true
---
Anfang April wirds direkt wieder schnell und krustig lustig.
Deswegen geht unsere Konzireihe "Wegballern" in die vierte Runde!

Es ballern euch liebevoll weg:

.GRAM. (hardcorepunk // Innsbrück, AT)

 https://gramhardcore.bandcamp.com/

MatraK AttaKK (Crust  // Liege, BEL)

https://matrakattakkcrust.bandcamp.com/album/matrak-attakk-white-male-privilege-split-lp-2019-with-pakt

Rat Canteen (Crust // Ülm)

Doors: 19 Uhr
Noise: 20 Uhr
Entry: Wie immer Spendenempfehlung oder gib was du kannst!
Küfa: TBA

Support Your Local Affencrew!

Fuck discriminating behaviour! Just don't be an asshole! And no animals please